為咗防止連登又被DDoS同埋10.1又出現咗類似呢啲情況：

我整咗個公海谷

光復香港、時代革命
五大訴求、缺一不可